{
    "This action is disabled in the demo !": "此操作在演示中被禁用！",
    "Invalid file format Please use jpg,webp,jpeg and png image format !": "文件格式無效 請使用 jpg、webp、jpeg 和 png 圖像格式！",
    "Actor has been created": "演員已創建",
    "Actor created succesfully !": "演員創建成功！",
    "Please try again !": "請再試一次 ！",
    "Actor has been updated !": "演員更新了！",
    "Actor has been deleted !": "演員已被刪除！",
    "Please select one of them to delete": "請選擇其中一項刪除",
    "Actors has been deleted!": "演員已被刪除！",
    "Invalid file !": "無效文件 ！",
    "Actors imported successfully": "演員導入成功",
    "File is empty !": "文件為空！",
    "Module not found": "未找到模塊",
    "This action is disabled in demo !": "此操作在演示中被禁用！",
    "Module disabled !": "模塊禁用！",
    "Module enabled !": "模塊啟用！",
    "File should be a valid add-on zip file !": "文件應該是有效的附加 zip 文件！",
    "Module Installed Successfully": "模塊安裝成功",
    "This function is disabled in demo !": "此功能在演示中被禁用！",
    "Module not found !": "未找到模塊！",
    "Module deleted !": "模塊已刪除！",
    "Comment has been deleted!": "評論已被刪除！",
    "Comment not found!": "未找到評論！",
    "Comment has been deleted": "評論已被刪除",
    "SubComment has been deleted!": "子評論已被刪除！",
    "SubComment not found!": "未找到子評論！",
    "SubComment has been deleted": "子評論已被刪除",
    "Please add start time": "請添加開始時間",
    "Please add end time": "請添加結束時間",
    "Ad Hold time must be in valid format": "廣告保持時間必須採用有效格式",
    "Ad Created Successfully !": "廣告創建成功！",
    "Ad Settings Upated": "已更新廣告設置",
    "Popup Ad Setting Updated !": "彈出廣告設置更新！",
    "Ad Deleted Successfully !": "廣告刪除成功！",
    "Ad Updated Successfully": "廣告更新成功",
    "Ads has been deleted": "廣告已刪除",
    "Adsense is now Deactive !": "Adsense 現在已停用！",
    "Adsense is now Active !": "Adsense 現已激活！",
    "Affiliate settings updated !": "會員設置更新！",
    "App Settings has been updated": "應用設置已更新",
    "Please enter your envato purchase code !": "請輸入您的 envato 購買代碼！",
    "Invalid Purchase Code": "購買代碼無效",
    "Error connecting to API !": "連接 API 時出錯！",
    "Purchase Code is invalid": "購買代碼無效",
    "Failed to validate code.": "無法驗證代碼。",
    "Can't Verify Now.": "現在無法驗證。",
    "Keys Updated successfully": "密鑰更新成功",
    "Please enter Nexthour App purchase code.": "請輸入 Nexthour App 購買代碼。",
    "Key is re-generated successfully !": "密鑰重新生成成功！",
    "API Key has been generated successfully !": "API Key 生成成功！",
    "App Slide has been updated": "應用幻燈片已更新",
    "App Slide has been deleted": "應用幻燈片已被刪除",
    "App Slides has been deleted": "應用幻燈片已被刪除",
    "Invalid file format Please use mp3 file format !": "文件格式無效 請使用 mp3 文件格式！",
    "Audio has been added": "已添加音頻",
    "Invalid file format Please use jpg.webp,jpeg and png image format !": "文件格式無效 請使用 jpg.webp、jpeg 和 png 圖像格式！",
    "Audio has been updated": "音頻已更新",
    "Audio has been deleted": "音頻已被刪除",
    "Please check one of them to delete": "請選中其中一項以刪除",
    "Audio imported successfully": "音頻導入成功",
    "Audio language has been added": "添加了音頻語言",
    "Language has been updated": "語言已更新",
    "Audio Language has been deleted": "音頻語言已被刪除",
    "Audio Languages has been deleted": "音頻語言已被刪除",
    "Please verify your email !": "請驗證您的電子郵件！",
    "Your account is not active !": "您的帳戶未激活！",
    "You Do Not Have Access to This Site Anymore. You are Blocked.": "您不再有權訪問本網站。你被封鎖了。",
    "Email or password is invalid !": "郵箱或密碼無效！",
    "Please resume your subscription!": "請恢復您的訂閱！",
    "Your subscription has been expired!": "您的訂閱已過期！",
    "You have no subscription please subscribe": "您沒有訂閱請訂閱",
    "Device Login limit reached No profile available !": "已達到設備登錄限制 沒有可用的配置文件！",
    "You have subscribe now!": "你已經訂閱了！",
    "Please Choose a name": "請選擇一個名字",
    "Email is required !": "電子郵件是必需的！",
    "Email must be in valid format": "電子郵件必須採用有效格式",
    "This email is already taken, Please choose another": "此電子郵件已被佔用，請選擇另一個",
    "Password cannot be empty": "密碼不能為空",
    "Password doesn't match": "密碼不匹配",
    "Password length must be greater than 6": "密碼長度必須大於 6",
    "Verification Email has been sent to your email": "驗證郵件已發送至您的郵箱",
    "Email Verification Successfull": "郵箱驗證成功",
    "Refer code is invalid !": "參考代碼無效！",
    "Customization has been saved": "自定義已保存",
    "Binary Path Successfully added !": "二進制路徑添加成功！",
    "This action is disabled in demo!": "此操作在演示中被禁用！",
    "Download Link is invalid or expired !": "下載鏈接無效或過期！",
    "Remove public from URL Successfully!": "成功從 URL 中刪除公共！",
    "Already Remove public from URL!": "已從 URL 中刪除公開！",
    "Clear cache Successfully!": "清除緩存成功！",
    "Please select atleast one menu": "請選擇至少一個菜單",
    "Post has been added": "已添加帖子",
    "Post has been updated": "帖子已更新",
    "Post has been deleted": "帖子已被刪除",
    "Your are now a subscriber !": "您現在是訂閱者！",
    "Payment error occured. Please try again !": "發生付款錯誤。請再試一次 ！",
    "Currency not supported !": "不支持貨幣！",
    "Settings has been updated": "設置已更新",
    "Purchase code not found please contact support !": "未找到購買代碼，請聯繫支持！",
    "Domain permission changed successfully !": "域權限更改成功！",
    "User is already registered !": "用戶已經註冊！",
    "envato": "環境",
    "regular": "常規的",
    "Failed to validate": "驗證失敗",
    "Chat settings successfully updated!": "聊天設置已成功更新！",
    "Color scheme set to default!": "配色方案設置為默認！",
    "Color scheme Updated!": "配色方案更新！",
    "Your Comment has been added": "您的評論已添加",
    "Your reply has been added": "您的回复已添加",
    "Error connecting to API.": "連接到 API 時出錯。",
    "Failed": "失敗的",
    "Invalid file format Please use jpg,jpeg,png,webp and gif image format !": "文件格式無效 請使用 jpg、jpeg、png、webp 和 gif 圖像格式！",
    "Api settings has been saved": "Api 設置已保存",
    "Api settings could not be saved": "無法保存 API 設置",
    "Mail settings has been saved": "郵件設置已保存",
    "Mail settings could not be saved": "無法保存郵件設置",
    "Name cannot be empty": "名稱不能為空",
    "Email cannot be empty": "郵箱不能為空",
    "Please choose a subject": "請選擇一個主題",
    "Message caanot be empty": "消息不能為空",
    "Sent Succesfully, Thanks for contacting us!": "發送成功，感謝您與我們聯繫！",
    "Coupon limit reached!": "已達到優惠券上限！",
    "Coupon": "優惠券",
    " is applied successfully !": "申請成功！",
    "Coupon is not available !": "優惠券不可用！",
    "Coupon Expired !": "優惠券已過期！",
    "Coupon Invalid !": "優惠券無效！",
    "Coupon has been added.": "優惠券已添加。",
    "Coupon not found!": "未找到優惠券！",
    "Coupon has been successfully updated!": "優惠券已成功更新！",
    "Stripe coupon has been not editable !": "條紋優惠券不可編輯！",
    "Coupon has been deleted": "優惠券已刪除",
    "Coupons has been deleted": "優惠券已刪除",
    "Exchange key has been updated !": "交換密鑰已更新！",
    "Currency added !": "添加貨幣！",
    "Currency deleted !": "貨幣已刪除！",
    "Currency Rate Auto Update Successfully !": "匯率自動更新成功！",
    "Payment Method has been updated!": "付款方式已更新！",
    "Custom Page has been added": "已添加自定義頁面",
    "Custom Page has been updated": "自定義頁面已更新",
    "Custom Page has been deleted": "自定義頁面已被刪除",
    "Added Custom CSS !": "添加了自定義 CSS ！",
    "Added Javascript !": "添加了Javascript！",
    "Pricing translations has been updated": "價格翻譯已更新",
    "Page is now Deactive !": "頁面現在已停用！",
    "Page is now Active !": "頁面現在處於活動狀態！",
    "Director has been created": "導演已創建",
    "Director created succesfully !": "導演創作成功！",
    "Director has been updated": "導演已更新",
    "Director has been deleted": "導演被刪",
    "Directors has been deleted": "董事已被刪除",
    "Directors imported successfully": "董事導入成功",
    "Your email already has been subscribed": "您的電子郵件已被訂閱",
    "Email has been subscribe successfully": "郵箱已訂閱成功",
    "Please check your email": "請查看你的郵箱",
    "Faq has been created": "已創建常見問題",
    "Faq has been updated": "常見問題已更新",
    "Faq has been deleted": "常見問題已被刪除",
    "Faqs has been deleted": "常見問題已被刪除",
    "Subscription": "訂閱",
    "Footer translations has been updated": "頁腳翻譯已更新",
    "Genre has been created": "類型已創建",
    "Genre has been updated": "流派已更新",
    "Genre has been deleted": "流派已被刪除",
    "Genres has been deleted": "流派已被刪除",
    "Genres imported successfully": "類型導入成功",
    "Google Ad Created Successfully !": "谷歌廣告創建成功！",
    "GoogleAds Update Successfully!": "GoogleAds 更新成功！",
    "GoogleAds Deleted Successfully!": "已成功刪除 GoogleAds！",
    "Google Ads has been deleted": "谷歌廣告已被刪除",
    "Header translations has been updated": "標題翻譯已更新",
    "Your Watch History Has Been Deleted": "您的觀看記錄已被刪除",
    "Promotion Settings Block has been added": "添加了促銷設置塊",
    "Promotion Settings Block has been updated": "促銷設置塊已更新",
    "Promotion Settings Block has been deleted": "促銷設置塊已被刪除",
    "Slide has been added": "幻燈片已添加",
    "Slide has been updated": "幻燈片已更新",
    "Slide has been deleted": "幻燈片已被刪除",
    "Slides has been deleted": "幻燈片已刪除",
    "Home page translations has been updated": "主頁翻譯已更新",
    "Please Accept Terms and conditions first !": "請先接受條款和條件！",
    "Oops Please try again !": "糟糕，請再試一次！",
    "Installation successfull !": "安裝成功！",
    "Please enter a datbase host name.": "請輸入數據庫主機名。",
    "Please enter a datbase port.": "請輸入數據庫端口。",
    "Please enter a database name.": "請輸入數據庫名稱。",
    "Please enter a datbase username.": "請輸入數據庫用戶名。",
    "Label created successfully !": "標籤創建成功！",
    "Label updated Successfully !": "標籤更新成功！",
    "Label has been deleted !": "標籤已被刪除！",
    "Label has been deleted": "標籤已被刪除",
    "Landing page block has been added": "添加了登陸頁面塊",
    "Landing page block has been updated": "登陸頁面塊已更新",
    "Landing page block has been deleted": "著陸頁塊已被刪除",
    "Landing page blocks has been deleted": "登陸頁面塊已被刪除",
    "Atleast one language need to set default !": "至少一種語言需要設置默認！",
    "Language has been added": "已添加語言",
    "Language Details Updated !": "語言詳情已更新！",
    "404 Language Not found !": "404 語言未找到！",
    "Default Language cannot be deleted": "無法刪除默認語言",
    "Language has been deleted": "語言已被刪除",
    "Languages have been deleted": "語言已被刪除",
    "LiveEvent has been added": "已添加 LiveEvent",
    "LiveEvent has been updated": "LiveEvent 已更新",
    "LiveEvent has been deleted": "LiveEvent 已被刪除",
    "Live Event imported successfully": "直播活動導入成功",
    "Please Enter title!": "請輸入標題！",
    "Invalid file format Please use txt and vtt file format !": "文件格式無效 請使用txt和vtt文件格式！",
    "LiveTv has been added": "LiveTv 已添加",
    "LiveTv has been updated": "LiveTv 已更新",
    "LiveTv has been deleted": "LiveTv 已被刪除",
    "LiveTv imported successfully": "LiveTv 導入成功",
    "Please provide your TMDB api key to translate": "請提供您的 TMDB api 密鑰進行翻譯",
    "Please Choose a language by admin panel top right side language menu": "請通過管理面板右上角的語言菜單選擇一種語言",
    "All Movies (only by TMDB) has been translated": "所有電影（僅限 TMDB）已翻譯",
    "Please create at least one movie by TMDB option to translate": "請通過 TMDB 選項創建至少一部電影以進行翻譯",
    "Logged out !": "登出 ！",
    "Logged out Successfully !": "登出成功！",
    "ManualPayment Recipt has been successfully Added !": "ManualPayment Recipt 已成功添加！",
    "Status change successsfully!": "狀態變更成功！",
    "Payment method not found!": "未找到付款方式！",
    "Payment method update!": "支付方式更新！",
    "Payment method deleted!": "付款方式已刪除！",
    "Atleast one section should be checked !": "至少應該檢查一個部分！",
    "Menu has been created !": "菜單已創建！",
    "Menu has been updated": "菜單已更新",
    "Menu has been deleted": "菜單已刪除",
    "Menus has been deleted": "菜單已被刪除",
    "Your Movie Comment has been added": "您的電影評論已添加",
    "Forget to select movie of series": "忘記選擇系列電影",
    "Forget to select label": "忘記選擇標籤",
    "Please provide your TMDB api key or add movie by custom fields": "請提供您的 TMDB api 密鑰或通過自定義字段添加電影",
    "Movie does not found by tmdb servers !": "tmdb 服務器找不到電影！",
    "Invalid file format Please use jpg,jpeg and png image format !": "文件格式無效 請使用 jpg、jpeg 和 png 圖像格式！",
    "Invalid file format Please use mp4 and m3u8 file format !": "文件格式無效 請使用 mp4 和 m3u8 文件格式！",
    "Movie has been added": "已添加電影",
    "Forget to select movie": "忘記選擇電影",
    "Movie has been updated": "電影已更新",
    "Movie has been deleted": "電影已被刪除",
    "Movie not found!": "找不到電影！",
    "Movies has been deleted": "電影已被刪除",
    "Multiple links has been added": "添加了多個鏈接",
    "Multiple links has been updated": "多個鏈接已更新",
    "Multiple links has been deleted": "多個鏈接已被刪除",
    "Movies imported successfully": "電影導入成功",
    "Profile Updated Successfully !": "資料更新成功！",
    "Please select at least one": "請至少選擇一項",
    "Please select at least one tv series": "請至少選擇一部電視劇",
    "Please select at least one livetv": "請選擇至少一個直播電視",
    "Notification has not been Sent. Please select atleast one movie,tvserie and live tv.": "通知尚未發送。請選擇至少一部電影、電視劇和電視直播。",
    "Notification has been Sent": "通知已發送",
    "Notification is Sent": "通知已發送",
    "Plan Not Found !": "未找到計劃！",
    "Payment Failed!": "支付失敗！",
    "Demo Imported successfully !": "Demo 導入成功！",
    "Demo reset successfully !": "演示重置成功！",
    "Status has been to active!": "狀態已激活！",
    "Status has been to deactive!": "狀態已停用！",
    "Package has been created": "包已創建",
    "Package has been updated": "包已更新",
    "Package has been deleted": "包已被刪除",
    "Plans has been deleted": "計劃已被刪除",
    "Package feature has been added": "增加了打包功能",
    "Package feature has been updated": "包功能已更新",
    "Package feature has been deleted": "包功能已被刪除",
    "Package Feature has been deleted": "包功能已被刪除",
    "Payment Failed ! Try Again": "支付失敗 ！再試一次",
    "Connection timeout": "連接超時",
    "Some error occur, sorry for inconvenient": "出現一些錯誤，不便之處請見諒",
    "Unknown error occurred": "發生未知錯誤",
    "Payment failed": "支付失敗",
    "Payment Failed !": "支付失敗 ！",
    "Payment not done due to some payumoney server issue !": "由於某些 payumoney 服務器問題，付款未完成！",
    "Fail Transcation !": "交易失敗！",
    "User has been updated": "用戶已更新",
    "plan has been deleted": "計劃已被刪除",
    "Player Settings Updated !": "播放器設置更新！",
    "Popover detail keys has been translated": "彈出框詳細信息鍵已翻譯",
    "Movie Is Not Available right now, Please comeback later !": "電影暫時不可用，請稍後再回來！",
    "This Season is not available right now, Please comeback later !": "本賽季暫不開放，請稍後再回來！",
    "Please update onesignal keys in settings !, Keys not found !": "請更新設置中的一個信號鍵！，找不到鍵！",
    "Notification pushed successfully !": "通知推送成功！",
    "OneSignal app id is required": "需要 OneSignal 應用程序 ID",
    "Onesignal rest api key is required": "需要一個signal rest api key",
    "OneSignal Keys updated successfully !": "OneSignal 密鑰更新成功！",
    "PWA App Setting Updated !": "PWA 應用設置更新！",
    "Icons are updated Successfully": "圖標更新成功",
    "Movie Status changed !": "電影狀態變了！",
    "TvSeries Status changed !": "電視劇狀態變了！",
    "Comment Status changed !": "評論狀態變了！",
    "SubComment Status changed !": "子評論狀態改變了！",
    "Role name is required !": "角色名稱是必需的！",
    "Role name already taken !": "角色名已被佔用！",
    "Role has been created !": "角色已創建！",
    "System role cannot be edit!": "系統角色不可編輯！",
    "System role cannot be edit": "系統角色無法編輯",
    "Role has been updated !": "角色已更新！",
    "Role has been deleted !": "角色已被刪除！",
    "404 | Role not found !": "404 |找不到角色！",
    "Created": "已創建",
    "Seo has been updated": "seo 更新了",
    "Slider Limit Updated !": "滑塊限制更新！",
    "Social Icon url has been updated !": "社交圖標網址已更新！",
    "Amazon Config updated": "亞馬遜配置更新",
    "Active Plan has been created": "活動計劃已創建",
    "Active Plan has been updated": "活動計劃已更新",
    "Subtitle added !": "加了字幕！",
    "Subtitle has been deleted !": "字幕被刪了！",
    "Please provide your TMDB api key or add tvseries by custom fields": "請提供您的 TMDB api 密鑰或通過自定義字段添加 tvseries",
    "Tv Series does not found by tmdb servers !": "tmdb 服務器找不到電視劇！",
    "Tv Series has been added": "已添加電視劇",
    "Tv Series has been updated": "電視劇已更新",
    "Series has been updated": "系列已更新",
    "Tv Series has been deleted": "電視劇已被刪除",
    "Please add your Tv Series with TMDB than you can add it's seasons via TMDB": "請使用 TMDB 添加您的電視連續劇，而不是通過 TMDB 添加它的季節",
    "Please add your Tv Series with TMDB than you can add or update it's seasons via TMDB": "請使用 TMDB 添加您的電視連續劇，而不是通過 TMDB 添加或更新它的季節",
    "Season has been updated": "賽季已更新",
    "Season has been deleted": "賽季已被刪除",
    "The Episode does not found by tmdb servers !": "tmdb 服務器找不到該劇集！",
    "Episode has been added": "劇集已添加",
    "Invalid file format Please use jpg,webp,jpeg,webp and png image format !": "文件格式無效 請使用 jpg、webp、jpeg、webp 和 png 圖像格式！",
    "Episode has been updated": "劇集已更新",
    "Episode has been deleted": "劇集已被刪除",
    "Tv Shows has been deleted": "電視節目已被刪除",
    "All TvSeries and its seasons and episodes (only by TMDB) has been translated": "所有電視連續劇及其季節和劇集（僅由 TMDB 翻譯）已翻譯",
    "Please create at least one tvseries by TMDB option to translate": "請通過 TMDB 選項創建至少一個電視連續劇以進行翻譯",
    "Tvseries imported successfully": "電視劇導入成功",
    "Seasons imported successfully": "季節導入成功",
    "Secret Key is generated, Please verify Code to Enable 2FA!": "密鑰已生成，請驗證代碼以啟用 2FA！",
    "2FA is enabled on your account !": "您的帳戶已啟用 2FA！",
    "Secret Key is invalid, Please verify Code again to Enable 2FA!": "密鑰無效，請再次驗證代碼以啟用 2FA！",
    "2FA is disabled in your account !": "2FA 在您的帳戶中被禁用！",
    "Invalid password !": "無效的密碼 ！",
    "Invalid pin !": "無效的針腳！",
    "Please accept Terms and Conditions !": "請接受條款和條件！",
    "Please enter your domain name !": "請輸入您的域名！",
    "User is already registered": "用戶已經註冊",
    "Updated Successfully": "更新成功",
    "Update file not found !": "找不到更新文件！",
    "Quick Hot fix update has been merged successfully !": "快速熱修復更新已成功合併！",
    "Update available": "可用更新",
    "Your application is up to date": "您的申請是最新的",
    "Default Settings not found !": "未找到默認設置！",
    "Plan not found !": "未找到計劃！",
    "Coupon has been expired": "優惠券已過期",
    "Subscription failed ! Please check your debit or credit card.": "訂閱失敗！請檢查您的借記卡或信用卡。",
    "Profile image has been updated": "個人資料圖片已更新",
    "Email has been updated": "電子郵件已更新",
    "Name has been updated": "名稱已更新",
    "Password has been updated": "密碼已更新",
    "User other settings has been updated": "用戶其他設置已更新",
    "Subscription has been cancelled": "訂閱已取消",
    "Subscription has been resumed": "訂閱已恢復",
    "Your Review has been added successfully!": "您的評論已成功添加！",
    "User has been created": "用戶已創建",
    "Your Age Has Been Updated": "您的年齡已更新",
    "Your image Has Been Updated": "您的圖片已更新",
    "User has been deleted": "用戶已被刪除",
    "Users has been deleted": "用戶已被刪除",
    "User subscription has been changed!": "用戶訂閱已更改！",
    "Some issue to change this user subscription": "更改此用戶訂閱的一些問題",
    "Sorry your wallet is not active !": "抱歉，您的錢包未激活！",
    "Connection timeout !": "連接超時 ！",
    "Some error occur, Sorry for inconvenient": "出現一些錯誤，不便之處請見諒",
    "Unknown error occurred !": "發生未知錯誤！",
    "Payment failed !": "支付失敗 ！",
    "Amount added successfully !": "金額添加成功！",
    "Your wallet is not active yet ! contact support system !": "你的錢包還沒有激活！聯繫支持系統！",
    "Stripe Key Not Found Please Contact your Site Admin !": "未找到 Stripe Key 請聯繫您的站點管理員！",
    "The Stripe Token was not generated correctly !": "Stripe Token 沒有正確生成！",
    "All fields are required !": "各個領域都需要 ！",
    "wallet_transactions": "錢包交易",
    "Wallet Settings Updated !": "錢包設置更新！",
    "This video is not in your currenct subscription": "此視頻不在您當前的訂閱中",
    "This video is not in your currenct subscription!": "該視頻不在您當前的訂閱中！",
    "This Audio is not in your current subscription!": "此音頻不在您當前的訂閱中！",
    "This video is not in your current subscription!": "該視頻不在您當前的訂閱中！",
    "your Wishlist is Empty": "你的願望清單是空的",
    "You Do Not Have Access to This Site Anymore. You Were Blocked.": "您不再有權訪問本網站。你被阻止了。",
    "Esewa Payemnt Gateway": "Esewa 支付網關",
    "ESEWA MERCHANT ID \/ Service Code:": "ESEWA 商家 ID\/服務代碼：",
    "Enter ESEWA MERCHANT ID or Service code": "輸入 ESEWA 商家 ID 或服務代碼",
    "Enable:": "使能夠：",
    "Live Mode:": "直播模式：",
    "Back": "後退",
    "Save Settings": "保存設置",
    "e-Sewa Payment": "e-Sewa 支付",
    "Bkash Payment": "Bkash 支付",
    "Pay with Esewa": "使用 Esewa 付款",
    "e-Sewa payment gateway is not enabled yet !": "e-Sewa 支付網關尚未啟用！",
    "Midtrains Payemnt Gateway": "Midtrains 支付網關",
    "MID TRANS CLIENT KEY:": "中轉客戶端鍵：",
    "Enter midtrains client id": "輸入 midtrains 客戶端 ID",
    "MID TRANS SERVER KEY:": "中轉服務器密鑰：",
    "enter worldpay secret key": "輸入 worldpay 密鑰",
    "Status:": "狀態：",
    "Midtrains Payment": "中車支付",
    "Pay with Midtrains": "用 Midtrains 付款",
    "Secured Transcations Powered By Midtrans Payments": "由 Midtrans Payments 提供支持的安全交易",
    "MPesa": "佩薩",
    "CustomerPayBillOnline": "客戶在線支付賬單",
    "Payment for order": "訂單付款",
    "Payment request sent...": "付款請求已發送...",
    "Transcation is corrupted.": "事務已損壞。",
    "MPesa Payemnt Gateway": "MPesa 支付網關",
    "MPESA CONSUMER SECRET:": "MPESA 消費者秘密：",
    "enter your MPESA CONSUMER SECRET KEY": "輸入您的 MPESA 消費者密鑰",
    "Consumer Key:": "消費者密鑰：",
    "Enter CONSUMER KEY": "輸入消費者密鑰",
    "MPESA PASS KEY:": "MPESA 密碼：",
    "enter your MPESA PASSKEY.": "輸入您的 MPESA 密碼。",
    "MPESA SHORTCODE:": "MPESA 簡碼：",
    "Enter MPESA SHORTCODE": "輸入 MPESA 短代碼",
    "(Active or deactive payment gateway by toggling it.)": "（通過切換激活或停用支付網關。）",
    "Sandbox (TEST MODE):": "沙盒（測試模式）：",
    "(Active or deactive test mode in payment gateway by toggling it.)": "（通過切換支付網關中的活動或非活動測試模式。）",
    "Payment is in process please do not refresh page": "支付中請不要刷新頁面",
    "Your transaction is being processed!!!": "您的交易正在處理中！！！",
    "Please do not refresh this page...": "請不要刷新此頁面...",
    "Checkout ID :": "結帳ID：",
    "Getting payment status for ": "獲取付款狀態",
    "Awaiting payment status....": "等待付款狀態....",
    "Page will automatically expires within 1 min if no response received.": "如果沒有收到響應，頁面將在 1 分鐘內自動過期。",
    "Cancel Payment": "取消付款",
    "MPesa Payment": "MPesa 支付",
    "Enter your mpesa phone no starts with 254": "輸入您的 mpesa 手機，不以 254 開頭",
    "Pay with MPesa": "使用 MPesa 付款",
    "Mpesa Payment gateway is not enabled yet !": "Mpesa 支付網關尚未啟用！",
    "Actor \/ Director Import": "演員\/導演導入",
    "Actor \/ Director Upload": "演員\/導演上傳",
    "Choose A .CSV file": "選擇 .CSV 文件",
    "Upload": "上傳",
    "Genre Import": "類型導入",
    "Genre Upload": "類型上傳",
    "Genre CSV file Upload": "類型 CSV 文件上傳",
    "Movie \/ Tvseries Import": "電影\/電視劇導入",
    "Movie \/ Tvseries Upload": "電影\/電視劇上傳",
    "Movie or tvseries CSV file Upload": "電影或電視劇 CSV 文件上傳",
    "Plans Import": "計劃導入",
    "Plan Upload": "計劃上傳",
    "Plan Import": "計劃導入",
    "OXXO Importer": "OXO 進口商",
    "OXXO Impoter": "OXXO 進口商",
    "Actor \/ Director": "演員\/導演",
    "Gener Import": "通用導入",
    "Genre": "類型",
    "Movies \/ Tvseries": "電影\/電視劇",
    "Plan": "計劃",
    "Payment for plan subscription ": "計劃訂閱付款",
    "Paytab Payemnt Gateway": "Paytab 支付網關",
    "Get your keys from here": "從這裡獲取您的鑰匙",
    "PAYTAB PROFILE ID:": "支付寶個人資料 ID：",
    "Enter PAYTAB PROFILE ID": "輸入付款單資料 ID",
    "PAYTAB SERVER KEY:": "支付寶服務器密鑰：",
    "enter PAYTAB SERVER KEY": "輸入支付寶服務器密鑰",
    "Paytabs Payment": "支付寶付款",
    "Pay with PAytab": "使用 PAytab 付款",
    "Payment gateway is not enabled yet !": "支付網關尚未啟用！",
    "Senangpay": "士南派",
    "Senangpayment details has been updated !": "Senangpayment詳情已更新！",
    "Senangpay Payemnt Gateway": "Senangpay 支付網關",
    "SENANGPAY MERCHANT ID:": "SENANGPAY 商戶編號：",
    "Enter SENANGPAY MERCHANT ID": "輸入 SENANGPAY 商家 ID",
    "SENANGPAY SECRET KEY:": "SENANGPAY 密鑰：",
    "enter SENANGPAY SECRET KEY": "輸入 SENANGPAY 密鑰",
    "Senangpay Payment": "支付寶支付",
    "Senang Payment": "森南支付",
    "Pay with Senangpay": "使用 Senangpay 付款",
    "clickhere": "點擊這裡",
    "sManager": "經理",
    "Online Transaction": "網上交易",
    "Smanager Payemnt Gateway": "Smanager 支付網關",
    "SMANAGER CLIENT ID:": "經理客戶編號：",
    "Enter SMANAGER CLIENT ID": "輸入經理客戶 ID",
    "SMANAGER CLIENT SECRET :": "經理客戶秘密：",
    "Enter SMANAGER CLIENT SECRET": "輸入經理客戶秘密",
    "Live:": "居住：",
    "(Active or deactive payment gateway live mode.)": "（主動或非主動支付網關實時模式。）",
    "sManager Payment": "sManager 支付",
    "Pay with sManager": "使用 sManager 付款",
    "Secured Transcations Powered By sManager Payments": "由 sManager Payments 提供支持的安全交易",
    "Squarepay Payemnt Gateway": "Squarepay 支付網關",
    "SQUARE PAY LOCATION ID:": "SQUARE 支付位置 ID：",
    "Enter SQUARE PAY LOCATION ID": "輸入 SQUARE PAY 位置 ID",
    "SQUARE PAY APP ACCESS TOKEN:": "Square Pay 應用程序訪問令牌：",
    "Enter SQUARE PAY ACCESS TOKEN": "輸入 SQUARE PAY 訪問令牌",
    "SQUARE APPLICATION ID:": "廣場申請編號：",
    "Enter SQUARE PAY APPLICATION ID": "輸入 SQUARE PAY 應用程序 ID",
    "SquarePay Payment": "SquarePay 支付",
    "Pay with Squarepay": "使用 Squarepay 付款",
    "Squarepay Payment gateway is not enabled yet !": "Squarepay 支付網關尚未啟用！",
    "Warning !": "警告 ！",
    "Warning": "警告",
    "You tried to update the domain which is invalid !": "您試圖更新無效的域！",
    "Support": "支持",
    "for updation in domain.": "用於域中的更新。",
    "You can use this project only in single domain for multiple domain please check License standard": "您只能在單個域中使用此項目多域請檢查許可證標準",
    "here": "這裡",
    "Media City": "媒體城",
    "Place of Birth": "出生地",
    "Please enter place of birth": "請輸入出生地",
    "Date of Birth": "出生日期",
    "Please enter date of birth": "請輸入出生日期",
    "Import Actors": "導入演員",
    "Bulk Import Actors": "批量導入 Actor",
    "Download Example xls\/csv\r\n              File": "下載示例 xls\/csv 文件",
    "Choose your xls\/csv File :": "選擇您的 xls\/csv 文件：",
    "Choose your xls\/csv File": "選擇您的 xls\/csv 文件",
    "Import": "進口",
    "Instructions": "指示",
    "Follow the instructions carefully before importing the file.": "在導入文件之前，請仔細按照說明進行操作。",
    "The columns of the file should be in the following order.": "文件的列應按以下順序排列。",
    "Column No": "列號",
    "Column Name": "列名",
    "Required": "必需的",
    "Description": "描述",
    "name": "姓名",
    "Yes": "是的",
    "Enter actor name": "輸入演員姓名",
    "image": "圖片",
    "No": "不",
    "Name your image eg: example.jpg": "為您的圖像命名，例如：example.jpg",
    "(Image can be uploaded using Media Manager \/ Actor Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/演員選項卡上傳圖像。）",
    "biography": "傳",
    "Enter actors biography": "輸入演員傳記",
    "place_of_birth": "出生地",
    "Enter actor's place of birth": "輸入演員的出生地",
    "DOB": "出生日期",
    "Enter actor's DOB": "輸入演員的出生日期",
    "Search Actors": "搜索演員",
    "Page Preview": "頁面預覽",
    "Edit": "編輯",
    "Delete": "刪除",
    "Place Of Birth": "出生地",
    "BioGraphy": "傳",
    "Actor Emotions": "演員情緒",
    "Let's start :)": "開始吧 ：）",
    "Get Started by creating a actor! All of your actors will be displayed on this page.": "從創建演員開始！您的所有演員都將顯示在此頁面上。",
    "Manage Settings": "管理設置",
    "Update Now": "現在更新",
    "Affiliate Reports": "附屬報告",
    "Refered user": "推薦用戶",
    "Refered by": "推薦人",
    "Amount": "數量",
    "Date": "日期",
    "Edit Affiliate Setting": "編輯附屬設置",
    "Refer code limit": "參考代碼限制",
    "Refer code character limit eg: if you put 4 then refer code will be AB51 and if you put 6 then it will be ABCD45": "參考代碼字符限制 例如：如果輸入 4，則參考代碼將為 AB51，如果輸入 6，則參考代碼將為 ABCD45",
    "Refer amount:": "參考金額：",
    "Per Refer amount in default currency": "以默認貨幣為單位的每個推薦金額",
    "Some description of your affiliate system that how it gonna work?": "您的會員系統的一些描述，它將如何工作？",
    "Enable affiliate ?": "啟用會員？",
    "Generate Secret KEY for API": "為 API 生成密鑰",
    "Client Secret KEY": "客戶端密鑰",
    "Please enter Client Secret KEY": "請輸入客戶密鑰",
    "Purchase Code": "購買代碼",
    "RE-GENREATE KEY": "重新生成密鑰",
    "GET YOUR KEY": "拿到你的鑰匙",
    "please fill the details properly check out here": "請正確填寫詳細信息 點擊此處",
    "click here": "點擊這裡",
    "INSTAMOJO PAYMENT": "INSTAMOJO 付款",
    "PAYTM PAYMENT": "PAYTM 付款",
    "Other Settings": "其他設置",
    "Remove Ads": "移除廣告",
    "Admob Setting": "Admob 設置",
    "All Audio": "所有音頻",
    "Create Audio": "創建音頻",
    "Delete Selected": "刪除所選",
    " Translate all to": "全部翻譯成",
    "Are You Sure ?": "你確定嗎 ？",
    "Do you really want to delete these records? This process cannot be undone.": "您真的要刪除這些記錄嗎？此過程無法撤消。",
    "Thumbnail": "縮略圖",
    "Audio Title": "音頻標題",
    "Featured": "精選",
    "Status": "狀態",
    "Created By": "由...製作",
    "Actions": "行動",
    "Choose A Video": "選擇一個視頻",
    "Import Audio": "導入音頻",
    "Bulk Import Audio": "批量導入音頻",
    "Download Example xls\/csv\r\n                File": "下載示例 xls\/csv 文件",
    "title": "標題",
    "Enter audio title \/ name": "輸入音頻標題\/名稱",
    "keyword": "關鍵詞",
    "Enter audio meta keywords": "輸入音頻元關鍵字",
    "thumbnail": "縮略圖",
    "(Image can be uploaded using Media Manager \/ Audio \/ thumbnail Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/音頻\/縮略圖選項卡上傳圖像。）",
    "poster": "海報",
    "(Image can be uploaded using Media Manager \/ Audio \/ poster Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/音頻\/海報選項卡上傳圖像。）",
    "genre_id": "流派_id",
    "Multiple genre id can be pass here seprate by comma .": "多個流派 id 可以在此處以逗號分隔傳遞。",
    "detail": "細節",
    "Enter audio detail": "輸入音頻詳細信息",
    "rating": "評分",
    "Enter audio rating": "輸入音頻等級",
    "maturity_rating": "成熟度評級",
    "Enter audio maturity ratings (please wirte one of these :-  all age , 13+, 16+ or 18+)": "輸入音頻成熟度等級（請填寫以下之一：- 所有年齡、13+、16+ 或 18+）",
    "featured": "精選",
    "audio featured (1 = enabled, 0 = disabled)": "音頻特色（1 = 啟用，0 = 禁用）",
    "menu": "菜單",
    "Multiple menu id can be pass here seprate by comma .": "多個菜單 id 可以用逗號分開傳遞。",
    "audiourl": "音頻網址",
    "audio url can be pass here.": "音頻網址可以在這里傳遞。",
    "upload_audio": "上傳音頻",
    "Name your audio file eg: 01.mp3": "為您的音頻文件命名，例如：01.mp3",
    "(audio can be uploaded using Media Manager \/ Audio \/ Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/音頻\/選項卡上傳音頻。）",
    "is_protect": "is_protect",
    "Movie protected video (1 = enabled, 0 = disabled)": "受電影保護的視頻（1 = 啟用，0 = 禁用）",
    "password": "密碼",
    "If is_protect = 1, then the enter password here ": "如果is_protect = 1，那麼這裡輸入密碼",
    "Search Audio": "搜索音頻",
    "Audio Emotions": "音頻情感",
    "Get Started by creating a audio! All of your audios will be displayed on this page.": "從創建音頻開始！您的所有音頻都將顯示在此頁面上。",
    "Audio Language Image": "音頻語言圖像",
    "Edit Audio Language": "編輯音頻語言",
    "Search Genre": "搜索類型",
    "Get Started by creating a genre! All of your genres will be displayed on this page.": "從創建流派開始！您的所有流派都將顯示在此頁面上。",
    "adminstaticwords.EnterBlogTitle ": "adminstaticwords.EnterBlogTitle",
    "Poster": "海報",
    "Blog Poster": "博客海報",
    "Search Blog": "搜索博客",
    "Active": "積極的",
    "DeActive": "去主動",
    "Blog Emotions": "博客情感",
    "Color Option": "顏色選項",
    "Color Layouts": "顏色佈局",
    "Light": "光",
    "Navigation Section": "導航部分",
    "Default Color": "默認顏色",
    "Custom Color": "自定義顏色",
    "Text Color": "文字顏色",
    "Text on Hover Color": "懸停顏色上的文本",
    "BackTo Top Section": "返回頂部",
    "Back2Top Background color": "Back2Top 背景顏色",
    "Back2Top Background color on hover": "Back2Top 懸停時的背景顏色",
    "Back2Top color": "Back2Top 顏色",
    "Back2Top color on hover": "懸停時的 Back2Top 顏色",
    "Footer Section": "頁腳部分",
    "Footer Background color": "頁腳背景顏色",
    "Reset": "重置",
    "Reset to Default": "重置為默認",
    "UserName": "用戶名",
    "Moies\/ tvseries Name": "Moies\/電視劇名稱",
    "Get Your reCAPTCHA v2 Keys From Here": "從這裡獲取您的 reCAPTCHA v2 密鑰",
    "PayHere Payment": "在這裡付款",
    "PAYHERE BUISNESS APP CODE": "PAYHERE 商業應用程序代碼",
    "Enter PAYHERE BUISNESS APP CODE": "輸入 PAYHERE 商業應用代碼",
    "PAYHERE APP Secret Key": "PAYHERE APP 密鑰",
    "PAYHERE MERCHANT ID": "PAYHERE商戶ID",
    "Enter PAYHERE MERCHANT ID CODE": "輸入 PAYHERE 商家 ID 代碼",
    "Payhere Payment Enviourment": "Payhere 支付環境",
    "General Site Setting": "一般網站設置",
    "Project Proloader Icon": "項目程序圖標",
    " Miscellaneous Setting": "其他設置",
    "Remove Thumbnail on Detail page": "刪除詳細信息頁面上的縮略圖",
    "Toprated Section": "頂級部分",
    "TopRated Count": "最高評分",
    "Reminder Mail": "提醒郵件",
    "Edit Coupon": "編輯優惠券",
    "Do you really want to delete this slider? This process cannot be undone.": "您真的要刪除此滑塊嗎？此過程無法撤消。",
    "Checkout Payment Method": "結帳付款方式",
    "Currency": "貨幣",
    "Payment Method": "付款方法",
    " Get Your OPEN EXCHANGE RATE\r\n                      KEY From Here": "從這裡獲取您的開放匯率密鑰",
    "It will be used to fetch exchange rates of currenies.": "它將用於獲取貨幣的匯率。",
    "Save": "保存",
    "Add new currency": "添加新貨幣",
    "Update Currency Rate": "更新貨幣匯率",
    "Name": "姓名",
    "Code": "代碼",
    "Symbol": "象徵",
    "Exchange rate": "匯率",
    "Created at": "創建於",
    "Action": "行動",
    "Create": "創建",
    "User name": "用戶名",
    "IP Address": "IP地址",
    "Platform": "平台",
    "Browser": "瀏覽器",
    "Logged in at": "登錄於",
    "Logged out at": "註銷於",
    "Import Directors": "進口總監",
    "Bulk Import Directors": "大宗進口總監",
    "Enter director name": "輸入導演姓名",
    "(Image can be uploaded using Media Manager \/ Director Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/導演選項卡上傳圖像。）",
    "Enter directors biography": "輸入董事傳記",
    "Enter director's place of birth": "輸入導演的出生地",
    "Enter director's DOB": "輸入導演的出生日期",
    "Search Directors": "搜尋董事",
    "Director Emotions": "導演情感",
    "Get Started by creating a director ! All of your directors will be displayed on this page.": "從創建導演開始！您的所有董事都將顯示在此頁面上。",
    "Import Genres": "導入類型",
    "Enter genre name": "輸入流派名稱",
    "(Image can be uploaded using Media Manager \/ Genre Tab.)": "（圖像可以使用媒體管理器\/流派選項卡上傳。）",
    "Only for kids ?": "只為孩子？",
    "inactive": "不活躍",
    "Import Demo": "導入演示",
    "Important Note": "重要的提示",
    "ON Click of import data your existing data like products,brands will remove except users,settings.": "ON 點擊導入數據，您的現有數據（如產品、品牌）將刪除，但用戶、設置除外。",
    "ON Click of reset data will reset your site (which you see after fresh install).": "點擊重置數據將重置您的網站（全新安裝後您會看到）。",
    "One Click Demo Import": "一鍵演示導入",
    "Reset Demo": "重置演示",
    "Welcome back, your dashboard is ready!": "歡迎回來，您的儀表板已準備就緒！",
    "Setup Your Site": "設置您的站點",
    "User Distribution": "用戶分佈",
    "Revenue Report": "收入報告",
    "Payment ID": "付款編號",
    "Video Distributions": "視頻分發",
    "Recently Register Users": "最近註冊用戶",
    "Create Label": "創建標籤",
    "Please Enter Label name": "請輸入標籤名稱",
    "Edit Label": "編輯標籤",
    "All Labels": "所有標籤",
    "RTL": "RTL",
    "All Languages": "所有語言",
    "Sync homepage translations": "同步主頁翻譯",
    "Import Live Events": "導入實時事件",
    "Bulk Import LiveEvents": "批量導入 LiveEvents",
    "Enter live event title \/ name": "輸入現場活動標題\/名稱",
    "description": "描述",
    "Enter live event meta description": "輸入實時事件元描述",
    "(Image can be uploaded using Media Manager \/ live event \/ thumbnail Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/實時事件\/縮略圖選項卡上傳圖像。）",
    "(Image can be uploaded using Media Manager \/ live event \/ poster Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/現場活動\/海報選項卡上傳圖像。）",
    "start_time": "開始時間",
    "enter the event start time here .": "在此處輸入活動開始時間。",
    "end_time": "時間結束",
    "enter the event end time here .": "在此處輸入活動結束時間。",
    "organized_by": "舉辦",
    "enter a organization name .": "輸入組織名稱。",
    "Search LiveEvent": "搜索直播活動",
    "Start Time": "開始時間",
    "End Time": "時間結束",
    "Organized By": "舉辦",
    "LiveEvent Emotions": "現場活動情緒",
    "Get Started by creating a liveevent ! All of your liveevents will be displayed on this page.": "通過創建現場活動開始！您的所有直播活動都將顯示在此頁面上。",
    "Import LiveTv": "導入直播電視",
    "Bulk Import LiveTV": "批量導入 LiveTV",
    "Enter LiveTV title \/ name": "輸入 LiveTV 標題\/名稱",
    "selecturl": "選擇網址",
    "iframeurl": "iframeurl",
    "ready_url": "準備好的網址",
    "a_language": "一種語言",
    "Multiple a_language id can be pass here seprate by comma": "多個 a_language id 可以在此處以逗號分隔傳遞",
    "Enter movie maturity ratings (please wirte one of these :-  all age , 13+, 16+ or 18+)": "輸入電影成熟度評級（請填寫以下其中一項：- 所有年齡、13 歲以上、16 歲以上或 18 歲以上）",
    "(Image can be uploaded using Media Manager \/ LiveTV \/ thumbnail Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/LiveTV\/縮略圖選項卡上傳圖像。）",
    "(Image can be uploaded using Media Manager \/ LiveTV \/ poster Tab.)": "（圖片可以使用媒體管理器\/直播電視\/海報選項卡上傳。）",
    "LiveTV featured (1 = enabled, 0 = disabled)": "LiveTV 特色（1 = 啟用，0 = 禁用）",
    "livetvicon": "現場直播",
    "LiveTV icon (1 = enabled, 0 = disabled)": "LiveTV 圖標（1 = 啟用，0 = 禁用）",
    "Enter LiveTV meta keywords": "輸入 LiveTV 元關鍵字",
    "Enter LiveTV meta description": "輸入 LiveTV 元描述",
    "Enter LiveTV rating": "輸入 LiveTV 收視率",
    "Enter LiveTV detail": "輸入直播電視詳情",
    "Search LiveTv": "搜索直播電視",
    "Ratings": "收視率",
    "LiveTv Emotions": "LiveTv 情緒",
    "Get Started by creating a livetv! All of your livetvs will be displayed on this page.": "從創建 livetv 開始！您所有的直播電視都將顯示在此頁面上。",
    "Payment Gateway Name": "支付網關名稱",
    "Edit Payment method": "編輯付款方式",
    "Payment method name": "付款方式名稱",
    "Payment Instructions": "付款說明",
    "Image": "圖片",
    "Update": "更新",
    "Do you really want to delete this Payment method": "您真的要刪除此付款方式嗎",
    "? This process\r\n                                    cannot be undone.": "?此過程無法撤消。",
    "Add new payment method": "添加新的付款方式",
    " Payment Instructions": "付款說明",
    "Deactive": "去活",
    "TopRated Section": "最受好評的部分",
    "Upcoming Date": "即將到來的日期",
    "Allow Custom Label ?": "允許自定義標籤？",
    "Custom Label": "自定義標籤",
    "select custom label": "選擇自定義標籤",
    "Encrypt Link": "加密鏈接",
    "if you haven't added AWS key. Set in": "如果您尚未添加 AWS 密鑰。設置在",
    "API setting": "API 設置",
    "To Upload Videos to AWS": "將視頻上傳到 AWS",
    "Enter Custom URL or Vimeo or YouTube URL": "輸入自定義 URL 或 Vimeo 或 YouTube URL",
    "Import Movies": "導入電影",
    "Enter movie title \/ name": "輸入電影名稱\/名稱",
    "is_upcoming": "is_upcoming",
    "upcoming movie (1 = enabled, 0 = disabled)": "即將上映的電影（1 = 啟用，0 = 禁用）",
    "upcoming_date": "即將到來的日期",
    "If is_upcoming = 1 , then the pass upcoming date here": "如果 is_upcoming = 1 ，那麼在這里傳遞即將到來的日期",
    "is_custom_label": "is_custom_label",
    "custom label (1 = enabled, 0 = disabled)": "自定義標籤（1 = 啟用，0 = 禁用）",
    "label_id": "label_id",
    "If is_custom_label = 1 , then the pass label id here": "如果 is_custom_label = 1 ，那麼這裡的 pass label id",
    "url_360": "url_360",
    "Name your video eg: example.jpg": "為您的視頻命名，例如：example.jpg",
    "(Video can be uploaded using Media Manager \/ Movie \/ URL 360 Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/電影\/URL 360 選項卡上傳視頻。）",
    "url_480": "url_480",
    "(Video can be uploaded using Media Manager \/ Movie \/ URL 480 Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/電影\/URL 480 選項卡上傳視頻。）",
    "url_720": "url_720",
    "(Video can be uploaded using Media Manager \/ Movie \/ URL 720 Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/電影\/URL 720 選項卡上傳視頻。）",
    "url_1080": "url_1080",
    "(Video can be uploaded using Media Manager \/ Movie \/ URL 1080 Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/電影\/URL 1080 選項卡上傳視頻。）",
    "upload_video": "上傳視頻",
    "(Video can be uploaded using Media Manager \/ Movie uploads Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/電影上傳選項卡上傳視頻。）",
    "(Image can be uploaded using Media Manager \/ Movies \/ thumbnail Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/電影\/縮略圖選項卡上傳圖像。）",
    "(Image can be uploaded using Media Manager \/ Movies \/ poster Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/電影\/海報選項卡上傳圖像。）",
    "series": "系列",
    "Movie Series (1 = enabled, 0 = disabled)": "電影系列（1 = 啟用，0 = 禁用）",
    "movie_id": "電影編號",
    "If series = 1 , then movie id can be pass here .": "如果 series = 1 ，則可以在此處傳遞電影 ID。",
    "Movie featured (1 = enabled, 0 = disabled)": "電影精選（1 = 啟用，0 = 禁用）",
    "subtitle": "字幕",
    "Movie subtitle (1 = enabled, 0 = disabled)": "電影字幕（1 = 啟用，0 = 禁用）",
    "sub_lang": "子語言",
    "If subtitle = 1 , then enter subtitle language name here ": "如果 subtitle = 1 ，則在此處輸入字幕語言名稱",
    "sub_t": "sub_t",
    "If subtitle = 1 , then enter subtitile files": "如果 subtitle = 1 ，則輸入字幕文件",
    "Name your file eg: example.txt": "命名您的文件，例如：example.txt",
    "(files can be uploaded using Media Manager \/ subtitle \/ Movies Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/字幕\/電影選項卡上傳文件。）",
    "Enter movie meta keywords": "輸入電影元關鍵字",
    "Enter movie meta description": "輸入電影元描述",
    "director_id": "導演編號",
    "Multiple director id can be pass here seprate by comma .": "多個導演 id 可以用逗號分隔在這里傳遞。",
    "actor_id": "演員 ID",
    "Multiple actor id can be pass here seprate by comma .": "多個演員 id 可以用逗號分開傳遞。",
    "duration": "期間",
    "Enter movie duration in minutes": "以分鐘為單位輸入電影時長",
    "publish_year": "發布年份",
    "Enter movie publish year": "輸入電影發布年份",
    "Enter movie rating": "輸入電影評分",
    "released": "發布",
    "Enter movie released date": "輸入電影上映日期",
    "Enter movie detail": "輸入影片詳情",
    "Search Movies": "搜索電影",
    "Add more links": "添加更多鏈接",
    "Year": "年",
    "Length": "長度",
    "Get Started by creating a movie! All of your movies will be displayed on this page.": "從製作電影開始！您的所有電影都將顯示在此頁面上。",
    "adminstaticwords.EnterSizeOfLink ": "adminstaticwords.EnterSizeOfLink",
    "Do you want show Ads in Web": "你想在網絡上展示廣告嗎",
    "Do you want show Ads in App": "你想在應用程序中顯示廣告嗎",
    "Please select status": "請選擇狀態",
    "Upcoming": "即將到來",
    "InActive": "不活躍",
    "Do you want Remove Ads in Web": "你想刪除網絡中的廣告嗎",
    "Do you want Remove Ads in App": "你想刪除應用程序中的廣告嗎",
    "Do you really want to delete these records then all related data also deleted ? This process cannot be undone. ": "你真的要刪除這些記錄然後所有相關數據也被刪除嗎？此過程無法撤消。",
    "All Package Features": "所有套餐功能",
    "Create Package Feature": "創建包特徵",
    "Created At": "創建於",
    "Updated At": "更新於",
    "Genral Setting": "一般設置",
    "Enter Name": "輸入名字",
    "Change Email": "更改電子郵件",
    "New Email": "新郵件",
    "Current Password": "當前密碼",
    "Change Password": "更改密碼",
    "Do you want to change password ?": "您要更改密碼嗎？",
    "New Password": "新密碼",
    "Change Name": "更換名字",
    "Currnet Name": "當前網名",
    "Current Name": "當前名稱",
    "New Name": "新名字",
    "Change Profile Image": "更改個人資料圖片",
    "Push Notification": "推送通知",
    "Select icon for login (96 x 96)": "選擇登錄圖標 (96 x 96)",
    "Select icon for home (96 x 96)": "選擇主頁圖標 (96 x 96)",
    "Select icon (512 x 512)": "選擇圖標 (512 x 512)",
    "Select splash screen (2048x2732)": "選擇啟動畫面 (2048x2732)",
    "Stripe Report": "條紋報告",
    "Paypal Report": "貝寶報告",
    "SiteMap Settings": "站點地圖設置",
    "Generate Sitemap": "生成站點地圖",
    "Generate": "產生",
    "download sitemap.xml": "下載站點地圖.xml",
    "view sitemap": "查看站點地圖",
    "php version": "php版本",
    "standard": "標準",
    "mysqli": "mysqli",
    "is writable": "可寫",
    "adminstaticwords.PleaseEnterTVID(TMDBID)": "adminstaticwords.PleaseEnterTVID(TMDBID)",
    "Import Episodes": "導入劇集",
    "Bulk Import Episodes": "批量導入劇集",
    "season_id": "季節ID",
    "Enter season id": "輸入季節編號",
    "Enter episodes title \/ name": "輸入劇集標題\/名稱",
    "episode_no": "劇集_沒有",
    "Enter episodes number": "輸入劇集編號",
    "(Image can be uploaded using Media Manager \/ Tvsereies\/ Episode \/ thumbnail Tab.)": "（圖片可以使用媒體管理器\/電視劇\/劇集\/縮略圖選項卡上傳。）",
    "Enter episodes duration in minutes": "以分鐘為單位輸入劇集持續時間",
    "Enter episodes released date": "輸入劇集發布日期",
    "Enter episodes detail": "輸入劇集詳情",
    "Import Tvseries": "導入電視劇",
    "Bulk Import Tvseries": "批量導入電視劇",
    "Enter tvseries title \/ name": "輸入電視劇標題\/名稱",
    "Enter tvseries meta keywords": "輸入 tvseries 元關鍵字",
    "Enter tvseries meta description": "輸入 tvseries 元描述",
    "(Image can be uploaded using Media Manager \/ tvseries \/ thumbnail Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/電視連續劇\/縮略圖選項卡上傳圖像。）",
    "(Image can be uploaded using Media Manager \/ tvseries \/ poster Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/電視連續劇\/海報選項卡上傳圖像。）",
    "Enter tvseries detail": "輸入電視劇詳細信息",
    "Enter tvseries rating": "輸入電視劇評分",
    "Enter tvseries maturity ratings (please wirte one of these :-  all age , 13+, 16+ or 18+)": "輸入 tvseries 成熟度評級（請填寫以下其中一項：- 所有年齡、13+、16+ 或 18+）",
    "tvseries featured (1 = enabled, 0 = disabled)": "電視連續劇精選（1 = 啟用，0 = 禁用）",
    "upcoming tvseries (1 = enabled, 0 = disabled)": "即將上映的電視劇（1 = 啟用，0 = 禁用）",
    "Search Tvseries": "搜索電視劇",
    "Manage Seasons": "管理季節",
    "Get Started by creating a tvseries! All of your tvseries will be displayed on this page.": "從創建電視連續劇開始！您的所有電視劇都將顯示在此頁面上。",
    "Import Seasons": "進口季節",
    "Bulk Import Seasons": "批量進口季節",
    "Download Example xls\/csv\r\n            File": "下載示例 xls\/csv 文件",
    "tvseries_id": "tvseries_id",
    "Enter tvseries id": "輸入電視劇 id",
    "season_no": "季號",
    "Enter season number": "輸入季節編號",
    "(Image can be uploaded using Media Manager \/ Seasons \/ thumbnail Tab.)": "（可以使用媒體管理器\/季節\/縮略圖選項卡上傳圖像。）",
    "(Image can be uploaded using Media Manager \/ Seasons \/ poster Tab.)": "（圖片可以使用媒體管理器\/季節\/海報選項卡上傳。）",
    "seasons featured (1 = enabled, 0 = disabled)": "精選季節（1 = 啟用，0 = 禁用）",
    "seasons protected video (1 = enabled, 0 = disabled)": "四季受保護的視頻（1 = 啟用，0 = 禁用）",
    "Enter seasons publish year": "進入季節發布年份",
    "Enter seasons detail": "輸入季節詳情",
    "trailer_url": "拖車網址",
    "Enter seasons trailer_url": "輸入季節預告片_url",
    "Role": "角色",
    "Please Select Your Role": "請選擇您的角色",
    "Edit Wallet Setting": "編輯錢包設置",
    "Enable wallet ?": "啟用錢包？",
    "It will activate the wallet on portal": "它將激活門戶上的錢包",
    "Enable Payment Options on Wallet": "在電子錢包上啟用付款選項",
    "Enable In Stripe ?": "啟用條紋？",
    "Enable In Paytm ?": "在 Paytm 中啟用？",
    "Enable In Paypal ?": "在 Paypal 中啟用？",
    "Wallet Transactions": "錢包交易",
    "User": "用戶",
    "Type": "類型",
    "Note": "筆記",
    "Enable 2 Factor Auth": "啟用 2 因素身份驗證",
    "Enable 2FA Auth": "啟用 2FA 身份驗證",
    "Disable 2FA Auth": "禁用 2FA 身份驗證",
    "Refer code": "參考代碼",
    "enter refer code": "輸入參考代碼",
    "Verify Your Email Address": "確認你的郵件地址",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "新的驗證鏈接已發送到您的電子郵件地址。",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "在繼續之前，請檢查您的電子郵件以獲取驗證鏈接。",
    "If you did not receive the email": "如果您沒有收到電子郵件",
    "click here to request another": "單擊此處請求另一個",
    "All Blogs": "所有博客",
    "Recent Posts": "最近的帖子",
    "in": "在",
    "Hide this Movie": "隱藏這部電影",
    "Coming Soon": "快來了",
    "We Are Comming Soon": "我們即將推出",
    "FAQ's": "常見問題解答",
    "Toprated": "最高評價",
    "View All languages": "查看所有語言",
    "viewalllanguage": "查看全部語言",
    "Audio": "聲音的",
    "Installing App - Database Details": "安裝應用程序 - 數據庫詳細信息",
    "Welcome To Setup Wizard - Setting Up Database": "歡迎使用安裝嚮導 - 設置數據庫",
    "Database Details": "數據庫詳細信息",
    "Database Host": "數據庫主機",
    "ex: localhost, 127.0.0.1": "例如：本地主機，127.0.0.1",
    "Database Port": "數據庫端口",
    "ex: 3306": "例如：3306",
    "Database Name": "數據庫名稱",
    "Database Username": "數據庫用戶名",
    "Database Password": "數據庫密碼",
    "Continue": "繼續",
    "Database": "數據庫",
    "Installing App - Terms and Condition": "安裝應用程序 - 條款和條件",
    "Installing Nexthour": "安裝 Nexthour",
    "Terms & Conditions": "條款和條件",
    "Please read this agreement carefully before installing or using this product": "安裝或使用本產品前請仔細閱讀本協議",
    "If you agree to all of the terms of this End-User License Agreement, by checking the box or clicking the button to confirm your acceptance when you first install the web application, you are agreeing to all the terms of this agreement. Also, By downloading, installing, using, or copying this web application, you accept and agree to be bound by the terms of this End-User License Agreement, you are agreeing to all the terms of this agreement. If you do not agree to all of these terms, do not check the box or click the button and\/or do not use, copy or install the web application, and uninstall the web application from all your server that you own or control": "如果您同意本最終用戶許可協議的所有條款，通過在您首次安裝 Web 應用程序時選中該框或單擊按鈕確認您接受，即表示您同意本協議的所有條款。此外，通過下載、安裝、使用或複制此 Web 應用程序，您接受並同意受本最終用戶許可協議條款的約束，即表示您同意本協議的所有條款。如果您不同意所有這些條款，請不要選中復選框或單擊按鈕和\/或不要使用、複製或安裝 Web 應用程序，以及從您擁有或控制的所有服務器上卸載 Web 應用程序",
    "With Nexthour, We are using the official Payment API (Paypal, PayuMoney, Stripe, Razorpay, Paystack, PayTM, Braintree) which is available on Developer Center. That is a reason why our product depends on Payment API(Paypal, Payu, Stripe). Therefore, We are not responsible if they made too many critical changes in their side. We also don't guarantee that the compatibility of the script with Payment API will be forever. Although we always try to update the lastest version of script as soon as possible. We don't provide any refund for all problems which are originated from Payments API (Paypal, PayuMoney, Stripe, Razorpay, Paystack, PayTM, Braintree)": "對於 Nexthour，我們使用的是開發人員中心提供的官方支付 API（Paypal、PayuMoney、Stripe、Razorpay、Paystack、PayTM、Braintree）。這就是為什麼我們的產品依賴於支付 API（Paypal、Payu、Stripe）的原因。因此，如果他們在他們身邊進行了太多的關鍵更改，我們概不負責。我們也不保證腳本與支付 API 的兼容性將永遠保持不變。儘管我們總是嘗試盡快更新最新版本的腳本。對於源自 Payments API（Paypal、PayuMoney、Stripe、Razorpay、Paystack、PayTM、Braintree）的所有問題，我們不提供任何退款",
    "I read the terms and condition carefully and I agree on it": "我仔細閱讀了條款和條件並同意",
    "Continue to Installation": "繼續安裝",
    "Welcome To Setup Wizard": "歡迎使用設置嚮導",
    "EULA": "最終用戶許可協議",
    "Update Nexthour": "更新下一小時",
    "With Nexthour, We are using the official Payment API (Paypal, PayuMoney, Stripe, Razorpay, Paystack, PayTM, Braintree ) which is available on Developer Center. That is a reason why our product depends on Payment API(Paypal, Payu, Stripe). Therefore, We are not responsible if they made too many critical changes in their side. We also don't guarantee that the compatibility of the script with Payment API will be forever. Although we always try to update the lastest version of script as soon as possible. We don't provide any refund for all problems which are originated from Payments API (Paypal, PayuMoney, Stripe, Razorpay, Paystack, PayTM, Braintree)": "在 Nexthour 中，我們使用開發人員中心提供的官方支付 API（Paypal、PayuMoney、Stripe、Razorpay、Paystack、PayTM、Braintree）。這就是為什麼我們的產品依賴於支付 API（Paypal、Payu、Stripe）的原因。因此，如果他們在他們身邊進行了太多的關鍵更改，我們概不負責。我們也不保證腳本與支付 API 的兼容性將永遠保持不變。儘管我們總是嘗試盡快更新最新版本的腳本。對於源自 Payments API（Paypal、PayuMoney、Stripe、Razorpay、Paystack、PayTM、Braintree）的所有問題，我們不提供任何退款",
    "Domain Detail": "域詳細信息",
    "Domain Name:": "域名：",
    "Looks good!": "看起來不錯！",
    "Purchase Code:": "購買代碼：",
    "Please enter valid purchase code": "請輸入有效的購買代碼",
    "Click to know": "點擊了解",
    "Where Is My Purchase Code": "我的購買代碼在哪裡",
    "Update App": "更新應用",
    "Basic Setup": "基本設置",
    "App\/Project Name": "應用程序\/項目名稱",
    "Please choose an app name.": "請選擇一個應用名稱。",
    " Looks good!": "看起來不錯！",
    "Please enter app URL.": "請輸入應用網址。",
    "Installing App - Server Requirement": "安裝應用程序 - 服務器要求",
    "Server Requirement": "服務器要求",
    "php extension": "擴展名",
    "php version required greater than 7.3": "php版本要求大於7.3",
    "Your php version is": "你的 php 版本是",
    "which is not supported": "不支持",
    "pdo": "pdo",
    "cURL": "捲曲",
    "BCMath": "BCM數學",
    "openssl": "openssl",
    "fileinfo": "文件信息",
    "json": "json",
    "session": "會議",
    "gd": "gd",
    "allow_url_fopen": "allow_url_fopen",
    "xml": "xml",
    "tokenizer": "分詞器",
    "mbstring": "mbstring",
    "ctype": "類型",
    "exif": "exif",
    "Some extension are missing. Contact your host provider for enable it.": "缺少一些擴展名。請聯繫您的主機提供商以啟用它。",
    "Server Check": "服務器檢查",
    "Installing App - Step - Envato Purchase Details": "安裝應用程序 - 步驟 - Envato 購買詳情",
    "Enter Your Purchase code Detail": "輸入您的購買代碼詳細信息",
    "Envato Purchase details": "Envato 購買詳情",
    "Continue to Next Step": "繼續下一步",
    "License": "執照",
    "Installing App - Step  - Verify Purchase": "安裝應用程序 - 步驟 - 驗證購買",
    "Verify Your Purchase": "驗證您的購買",
    "Please purchase a valid license or verify your purchase code with author": "請購買有效的許可證或與作者驗證您的購買代碼",
    "Go back !": "回去 ！",
    "Go back and enter valid code !": "返回並輸入有效代碼！",
    "Your Time is :": "你的時間是：",
    "Add Movie": "添加電影",
    "Add Tvseries": "添加電視連續劇",
    "Add Livetv": "添加直播電視",
    "Add Liveevent": "添加直播活動",
    "Add Blog": "添加博客",
    "logout": "登出",
    "Packages": "套餐",
    "Roles & Permissions": "角色和權限",
    "Packages Feature": "包功能",
    "Package Feature": "包裝功能",
    "Label": "標籤",
    "Affiliate Manager": "會員經理",
    "Affiliate Settings": "附屬設置",
    "Wallet": "錢包",
    "All Rights Reserved.": "版權所有。",
    "L": "大號",
    "O": "○",
    "A": "一種",
    "D": "D",
    "I": "一世",
    "N": "ñ",
    "G": "G",
    "search": "搜索",
    "Wallet Balance": "錢包餘額",
    "Add Money": "加錢",
    "Dashboard": "儀表板",
    "Search": "搜索",
    "COMING SOON!": "快來了！",
    "Media Manager": "媒體經理",
    "Movies Thumbnails": "電影縮略圖",
    "Movies Poster": "電影海報",
    "Tvseries Thumbnails": "電視劇縮略圖",
    "Tvseries Posters": "電視劇海報",
    "Seasons Thumbnails": "季節縮略圖",
    "Episodes Thumbnails": "劇集縮略圖",
    "Movie uploads": "電影上傳",
    "Movies 360 Video upload": "電影 360 視頻上傳",
    "Movies 480 Video upload": "電影480視頻上傳",
    "Movies 720 Video upload": "電影 720 視頻上傳",
    "Movies 1080 Video upload": "電影 1080 視頻上傳",
    "Episode 360 Video upload": "第360話視頻上傳",
    "Episode 480 Video upload": "第480話視頻上傳",
    "Episode 720 Video upload": "第720話視頻上傳",
    "Episode 1080 Video upload": "第1080話視頻上傳",
    "Rate Movie": "評價電影",
    "Submit a review": "提交評論",
    "Login to leave a review": "登錄以發表評論",
    "Review": "審查",
    "No comments yet!": "暫時沒有評論！",
    "Be the first to share what you think !": "成為第一個分享您的想法的人！",
    "Season": "季節",
    "addtowatchlist": "加入觀看列表",
    "All items which are password protected listed here:": "此處列出的所有受密碼保護的項目：",
    "No data available": "無可用數據",
    "System reserved role": "系統保留角色",
    "Are You Sure": "你確定嗎",
    "Do you really want to delete this role": "你真的要刪除這個角色嗎",
    "By Clicking YES IF any user attach to this role will be unroled !": "如果任何附加到該角色的用戶將被取消角色，請單擊“是”！",
    " This process cannot be undone.": "此過程無法撤消。",
    "Create a new role": "創建一個新角色",
    "Assign Permissions to role": "為角色分配權限",
    "Select All": "全選",
    "Available permissions": "可用權限",
    "No permission in this group !": "本組無權限！",
    "#": "#",
    "Role Name": "角色名稱",
    "Not Available": "無法使用",
    "Sorry, there are no data that matched your search request": "抱歉，沒有與您的搜索請求匹配的數據",
    "Please try diffrent criteria such as actor, director and genre etc !": "請嘗試不同的標準，如演員、導演和流派等！",
    "equivalent to your currency": "等值於您的貨幣",
    "Total Amount": "總金額",
    "Please filled your mobile no": "請填寫您的手機號碼",
    "Submit": "提交",
    "LKR": "LKR",
    "No Address": "無地址",
    "no": "不",
    "ContactHere": "聯繫這裡",
    "Proceed": "繼續",
    "paynow": "現在付款",
    "Insufficient amount in the wallet": "錢包金額不足",
    "Please add money in the wallet": "請在錢包裡加錢",
    "Thankyou Page": "謝謝頁面",
    "You have successfully Subscribed!": "您已成功訂閱！",
    "Continue Watching": "繼續觀看",
    "Affiliate Dashboard": "附屬儀表板",
    "How it works ?": "這個怎麼運作 ？",
    "Start refering your friends and start earning !!": "開始推薦您的朋友並開始賺錢！",
    "This is your unique refer link share with your friends and family and start earning !": "這是您與朋友和家人分享的獨特推薦鏈接並開始賺錢！",
    "Copy Link": "複製鏈接",
    "Total earning": "總收入",
    "Affiliate history": "加盟歷史",
    "+": "+",
    "Pending": "待辦的",
    "Credited to wallet": "記入錢包",
    "Invoice": "發票",
    "Puchased on": "購買日期",
    "From": "從",
    "Email": "電子郵件",
    "To": "到",
    "Order ID": "訂單編號",
    "Payment Mode": "付款方式",
    "Subscription Start": "訂閱開始",
    "Subscription End": "訂閱結束",
    "User Name": "用戶名",
    "Package Name": "包裹名字",
    "Method": "方法",
    "Line Total": "行總計",
    "Grand Total": "累計",
    "Payment Methods": "支付方式",
    "Hide For Me": "為我隱藏",
    "You have no hidden videos": "您沒有隱藏視頻",
    "After hiding a video, it appears here. These are videos that you've indicated aren't your cup of tea, are inappropriate. However, they will still show up in search results. Each profile has its own set of options. Switch to a different profile to browse and manage videos watched with that profile.": "隱藏視頻後，它會出現在這裡。您指出這些視頻不是您喜歡的，是不合適的。但是，它們仍會出現在搜索結果中。每個配置文件都有自己的一組選項。切換到其他個人資料以瀏覽和管理使用該個人資料觀看的視頻。",
    "Subscribed to": "訂閱",
    "FREE": "自由",
    "Trail": "踪跡",
    "Subscription valid till": "訂閱有效期至",
    "Details": "細節",
    "Payment History": "支付歷史",
    "WatchHistory": "觀看歷史",
    "Hidden Video": "隱藏視頻",
    "Watchlist": "關注列表",
    "Facebook URL": "臉書網址",
    "Youtube URL": "優酷網址",
    "Update Image": "更新圖像",
    "want to change image": "想換頭像",
    "Upload Image": "上傳圖片",
    "enter user upload image": "輸入用戶上傳圖片",
    "Current Subscription: FREE": "當前訂閱：免費",
    "Purchase Plan": "採購計劃",
    "Yearly": "每年",
    "Monthly": "月刊",
    "Weekly": "每週",
    "Daily": "日常的",
    "Download": "下載",
    "My Wallet": "我的錢包",
    "Add Money To Wallet": "向錢包充值",
    "Add Money to wallet": "將錢添加到錢包",
    "Once the money is added in wallet its non refundable.": "一旦錢被添加到錢包中，它就不可退還。",
    "You can use this money to purchase product on this portal.": "您可以使用這筆錢在此門戶網站上購買產品。",
    "Money will expire after 1 year from credited date.": "資金將在貸記日期起 1 年後到期。",
    " Wallet amount will always added in default currency which is: ": "錢包金額將始終以默認貨幣添加，即：",
    "Transactions": "交易",
    "Transaction ID": "交易編號",
    "Expire ON": "過期",
    "ADD": "添加",
    "via": "通過",
    "Pay with PAYTM": "使用 PAYTM 付款",
    "Netbanking, Debit \/ Credit Card, Paytm wallet, UPI available": "網上銀行、借記卡\/信用卡、Paytm 錢包、UPI 可用",
    "Pay": "支付",
    "Pay with Payapl": "使用 Payapl 付款",
    "Netbanking, Debit \/ Credit Card, Paytm wallet": "網上銀行、借記卡\/信用卡、Paytm 錢包",
    "Pay with STRIPE": "使用 STRIPE 付款",
    "Card number": "卡號",
    "Full name": "全名",
    "CVC": "CVC",
    "Click to complete your payment !": "點擊完成付款！",
    "A to Z": "從頭到尾",
    "Z to A": "Z到A",
    "All Age": "所有年齡",
    "13+": "13+",
    "16+": "16+",
    "18+": "18+",
    "Browse": "瀏覽",
    "Sorry, that filter combination has no result": "抱歉，該過濾器組合沒有結果",
    "Please try another filter combination.": "請嘗試其他過濾器組合。",
    "Your wishlist is currently empty!": "您的願望清單目前為空！",
    "Add  items that you want to watch later by clicking Add to Watchlist.": "通過單擊“添加到關注列表”添加您想稍後觀看的項目。"
}